{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028828",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "사부작카페"
    },
    "text": "抱川に位置するサブジャクカフェは、コーヒーと様々なエードがおいしいところです。 このカフェではハンドメイドエプロンも製作しています。 営業時間は平日は10:30から20:00までで、午後3時から4時の間はブレイクタイムで休み、2週と4週の火曜日は休みです。 週末は08:00から20:00まで営業しています。 このカフェはソウルから来る途中にあるので、ソウルから1時間以内に到着できます。 行く道はソウル-抱川高速道路を利用して国道43号線に沿って行けばいいです。 メニューはコーヒーコンパンが3,000ウォン、アメリカーノHOT/ICEが3,500ウォン、カフェラテ(HOT/ICE)が4,000ウォン、オミジャエイドが5,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "サブジャクカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "サブジャクカフェは抱川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サブジャクカフェで製作されているものは何ですか？",
            "answer": "サブジャクカフェではハンドメイドエプロンが製作されています。"
        },
        {
            "question": "サブジャクカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サブジャクカフェの営業時間は平日は10:30から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "サブジャクカフェのブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "サブジャクカフェのブレイクタイムは午後3時から4時の間です。"
        },
        {
            "question": "サブジャクカフェの休業日はありますか？",
            "answer": "サブジャクカフェの休業日は2週と4週の火曜日です。"
        },
        {
            "question": "サブジャクカフェはソウルからどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "サブジャクカフェはソウルから1時間以内の位置にあります。"
        },
        {
            "question": "サブジャクカフェへの行き方を教えてください。",
            "answer": "サブジャクカフェへの行き方は、ソウル-抱川高速道路を利用して国道43号線に沿って行くことができます。"
        },
        {
            "question": "サブジャクカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "サブジャクカフェのメニューにはコーヒーコンパン、アメリカーノ(HOT/ICE)、カフェラテ(HOT/ICE)、オミジャエイドがあります。"
        },
        {
            "question": "サブジャクカフェのコーヒーコンパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "サブジャクカフェのコーヒーコンパンの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サブジャクカフェのカフェラテ(HOT/ICE)の価格はいくらですか？",
            "answer": "サブジャクカフェのカフェラテ(HOT/ICE)の価格は4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 447
    }
}